美國國歌星條旗點解可以咁神，jazz 又得r&b又得？

仲有咩國歌
可以唱到pop咁
用jazz soul blue r&b唱都係好聽？
唔撚計送禮勤 球迷奇遇記